其實有好多人係嬲，但佢唔係唔冷靜

我發現每一次示威，總會有D人好鍾意以為自己好冷靜
大大聲嗌: 冷靜 冷靜 冷靜D先 / 唔好嘈

知唔知咁樣只會令人更加火
唔該留意自己字眼 叫人「未住先」「我理解呀但等一等先」就得
唔好用上帝視角叫人冷靜

你地呢句冷靜d，
效果上，同對住想自殺既人講冷靜d，自殺解決唔到問題 果類說話係冇分別

仲有，唔係得你一個好冷靜

班冷靜撚
其實唔知自己一句「冷靜d」 係令緊人怒火幾何級咁上升